全世界都知打到黎!

大佬呀, 全部人都講緊15:00又開拖, 全部黑社會做緊野, 今次黑警, 反黑又唔理呀!